IVE HKDI自己同學 自己校園自已救

由呢場運動開始有第一個犠牲者開始就已經係輸咗
但係我地唔可以輸得更慘
呢件事人人有責
深知道各位同事都有要事要係學校處理
要上堂嘅要交功課嘅
都希望你地搞掂曬啲嘢之後會為公義企出嚟
街坊多謝你地一直幫拖
但係自己學校唔可以靠曬外人幫手
我地IVE唔可以再做大專界孤兒仔
促請校方公開真相
公開閉路電視片段
要幫陳同學沉冤得雪

自推10下

推

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

推ive夜校生

集氣。

推呀屌

push

Push

將軍澳人推

據我所知IVE內部有好多人要求公開CCTV，IVE外嘅人有咩可以幫手？

聽日 0830

應該係今日 0830

推呀要人

推呀

唔好比人睇死ive仔

Pushh

物資😂或者過嚟聲援下出下把口都好夠

又話有CCTV又唔柒公開

Pushhhhh

隔離學校同學表示全力聲援

推上熱門